咪撚再同我講啲乜冇事黑警有事警察

而家係報警cut9你線
等班黑社會打完人走撚哂先慢條斯理到
如果再有葉繼歡係咪要等佢哋打完劫先慢慢到？
真係嬲撚到痴線
做狗係出市民糧唔撚係做義工㗎